別人是富二代，我卻是.....

負餓貸

🤥

富春代？二世祖、紈褲子弟唔得個咩？